點解大家都星期六日唔洗返工?

我星期六日都要返
平日先放假
搞到完全約唔到人出街

這裡有沒有管理員？

星期六、日返工x2，我反而享受平日放假，出街可以好自由咁睇野，唔使點同人迫，食野唔使等位，影相又唔使攝位

平日條街一樣多人到仆街

因為你廢
做唔到好工